其實點解啲人唔影自己個樣代表自己心情？

點解要用emoji

同屌5p字有異曲同工之妙